請接受現實.唔好漫畫熱血化成個運動.唔係唔抗爭.係聽日唔值得犧牲

唔好再用感動說詞去叫手足去被拉.
成場運動又唔冷靜.聽到狗話無人出黎呀，又話幾多人既，咁就嬲.咁唔該洗下塊面冷靜下.
聽日擺明阻佢唔到.你有無內應係立會入邊搞大亂？
無既根本無可能攻到入去.
每一個行動都岩用每個時刻？黎明行動對阻止立會有效？擺明係想唔衰得俾人睇而做.功效完全睇唔到.仲要損失一定手足.
你會話唔做野咪啫係無出過聲.其實係國際啲人都知香港人有用力反抗同埋政府打壓唔俾我地遊行集會.聽日擺到明想捉人.同埋犧牲得好無價值.
成個人都唔成熟.
咁咩都唔好做？梗唔係啦.大把野等緊命長既我地做.
做野就做有成效既野.唔好一味熱血沖頭咁去做.
目的係阻止立會開會.但明知阻唔到.就去做勁危險又達唔到目的既野.用自己手入攪拌機拎蘋果.

聽日真係唔好夾硬嚟
仲有排打

正義唔係留俾熱血沖頭唔冷靜既輸家.正義係留俾贏家決定

立法會係局係陷阱

上年5月就開始講，但係7月1日班死士入咗去

局勢唔同咗，狗既防守唔同咗.佢地啲指揮唔同咗，你用得返同一套野攻入咩？

今年同上年形勢都唔同
明天捉人交數
最好有一千人被捕

點對得住之前既手足

送頭就叫對得住手足

不擇手段卑鄙無恥打著點都要贏既心態贏咗就對得住手足

場仗有排都未打完，到時贏咗咪對得住。

呢個真
守到咁樣仲有人諗住攻到入去

好心為咗首立咗都唔會唱既歌俾拉俾打勁唔著數.仲要根本阻唔到,唔明點解要講係一場大戰.引哂啲手足去白送.你估我地係斯巴達.死三百換幾千.死我一個換無咗國歌法我制呀.但依家死一萬人都換唔到呀.

大家要知道聽日嘅形勢同上年612一定係截然不同，包圍立會唔會再咁輕鬆而且會有大量狗隻部署。各大媒體都已經有報導，早兩日已經開始部署重兵，而且國歌法預留咗40個鐘去表決，可以拖成個禮拜，我哋邊有咁多手足可以好似班狗咁輪班制圍立會？國安法更加唔洗講，直接頒佈，就算殺狗放火都係唔會阻到國安法實施。
革命唔一定要每次都係街頭抗爭先算係革命，要做國際文宣嘅話524已經上曬頭版做曬，話比國際知香港人係點回應，但假如527魯莽行事嘅話只會令我哋損兵折將，而國安法同國歌法一樣照立，成件事根本唔值得要犧牲咁多手足去換無意義嘅成果。
圍觀國際形勢，香港人可以做嘅就只係打好國際線對外求救，香港唔靠外國根本贏唔到係一個確確實實嘅事實，無國際輿論壓力及關注嘅話，香港可能一早已經被鎮壓成功了。
香港人唔可以再停留喺街頭抗爭式嘅浪費主義，我哋係要以最少傷亡及聰明嘅方法嚟對抗中共，呢一場係一場硬仗，亦都係一場長期戰，我哋要做嘅係審度時勢，因時制宜。

岩，唔係樣樣野都做到以前咁。議會抗爭留比泛民做，我地唔係萬能。

612有發夢經過立會，但聽日一定唔會去送頭
只可以講去嗰班真係以為自己打緊機

所以咪陷阱

成日俾負面撚影響,話咩咁食黃店啦,咁9唱得啦.屌你老味負面撚都唔明做咩要講呢啲黎搞鳩自己友.

七月一就算班和理非驚，遊行完都好多去立會附近幫手。打氣又好拖住班狗又好補給又好，我都唔想打擊士氣，但聽日我地有咩嘢

推

成件事拆開黎分析下啦.目標係咩.點樣做到最大成效.一味講點都落去.咁樣根本為件事一啲得著都無,為咗俾國際睇相?你老味手足坐幾年監換黎影相俾外國睇.啲相可以換黎自由,我俾打死都制.依家為咗啖氣叫哂手足去白送.唔值得.

有眼睇嘅，三千警力
7 1唔係你好打，只係當時政府以為俾你地入去就會民意逆轉
如果係有狗守嘅，根本都唔會入到去

大家唔敢面對現實.靠我地自身要贏係0%.但唔係唔做野,其實好多野可以做

上年圍立會其實都證明左係無咩用,就算攻到入去都係拖小小時間等佢唔會咁快通過,隔幾日咪又係再開會通過,而且依加d狗已經部署晒,明知山有虎,你要去死既都唔好死係港島丫

不過講咁多,都係不割,只係俾少少建議

又沉唔住氣喎,做大事激2激就話我咩唔做咪覺得我由佢過,為啖氣犧牲手足.

唔係唔反抗,係時機未到.

浪漫主義會害死你自己
同埋害死身邊嘅手足
我咁講可能唔啱聽
但事實係我地無論武力上 心態上
現階段都係完全未ready好
唔撚夠對家嚟

啱啊

唔係唔夠黎,係時間未到.

如果保皇狗一早入哂去真係完全冇意思

係 但我見到個個都諗好哂要出去
就知阻都阻唔到
然後怕少人會有手足比人拉
呢個係唯一想出去幫手嘅原因
當然 出去唔叫做完全無撚用
At least 可以表態
但如果我地每個人都夠清醒
根本唔需要再用呢種圍呢樣個樣嘅行動去表態
我唔知係我悟性未夠高定點
有方法請大大力屌
自己都好糾結點做先係正確

唔撚好為左首隔離國家既國歌比狗咬

Push

參考民族之矛，破壞政府設施，動搖其根機，至少可以換取一定成果，亦可以俾全世界睇我哋有幾不滿政府，狗又冇守各區政府行政設施

同意
希望大家冷靜思考，唔出都可以係其他方面做野
唔好成日覺得一定要出左先叫有付出
留翻條命先可以做到世界冠軍

講真國歌法副線嚟啫
贏咗主線咪成條法廢咗佢
唔值得犧牲

個人認為 唔好再為啲做唔到嘅嘢去浪費力量
同時班狗嘅武力唔平等 根本成功個機會係接近0
出面一大堆文宣玩道德綁架 但係有冇講出啲咩實際計畫
Poly一役都係 一班人入咗poly 結果有千幾二千人為咗救佢地比狗拉
如果有一個睇落可行嘅plan我唔介意同你犧牲 但係實際上冇
而家街頭抗爭已經到咗極限
再玩落去只會有好多無謂犧牲
最重要嘅事應該係海外成立組織 組成軍隊

同埋其實可以參考共產黨嘅盜國歷史
睇下佢地點樣由比國民黨打壓到就滅黨到後來盜國

無話唔係好方法.但唔該唔好叫人去做.至少都自己做返下資料先.觀察下環境.計下狗用幾多分鐘會到,計下狗會用咩時間巡.冷靜.用咩方法甩身.睇下環境有幾多條路俾你走.係咩位擺低幾套衫.出門口要同返屋企同一套.做好哂先好做野.一味死沖.諗都唔諗就做,要拉你有幾難.

要睇都睇啱既

手足要冷靜

秒

一年前同一年後既分別太大，根本唔可以再用黎比較依家對家不斷升級，硬碰硬無着數。

點撚解成日都覺得聽日係end game

咁即係話，依家應該任由國歌法國安法通過，放棄短期反抗，休養生息再組織先反抗？你估敵人有冇咁好死放過你俾機會你再反抗？如果接受現實，大家明天記得準時返工，準備做中國人

全港18區商場集會+全民遍地文宣

咪撚成日用依句做感情勒索
比狗拉多一班手足唔叫對得住之前既手足
只有嬴先可以救晒所有手足

為做而做好唔cost effective
如果手足真係有心就plan好行動目標再揾自己team做野

推！！！！！

有一個方法以後唔會送頭

咩叫任由？你仲有泛民 deadbody等緊人跨過去架。你當佢地死既？

你咁既諗法唔該收埋你自己諗好啦.唔好通街講.依家啲手足好易激到諗埋一邊.無人會放棄.但唔會為咗啲0%成功既野犧牲.你想發聲有好多方法

deadbody都唔知有幾多已經

你自己死咗就更加救唔到佢
你陪佢入去坐係咪就等於救咗佢？

贏！

成立運動會 打波組織

Agree

推！！！差唔多過左一年，依家情況同以前比真係好唔一樣，靠打街頭戰好難再阻到佢過，而且已經上算到去CCP直接頒條例落黎都唔洗你係立會到過，所以我諗行出黎的話，做到俾外國媒體capture到香港人既立場就夠，留愈耐就可能會有愈大既犧牲……同時繼續努力做好聯署、twitter等既國際戰線

推呀屌 咪比人情緒勒索當聽日endgame

持久戰
持久戰
持久戰
重要嘅嘢講3次
聽日唔係end game
可以出奇制勝
要光復必須我吔仲生存

屌咪提poly嗰日係咁有啲post叫手足去救佢，唔好當佢condom，結果排住隊出嚟投降
咁救佢哋畀人拉嗰班咪真condom

玩多區集會+全港文宣好過
金鐘定黎明聽日都愽唔過

尤其班後生 and 學生更加要冷靜，唔好白白送頭，否則人數會越來越少
理大一役的教訓要緊記，靜待機會....知取

都係個句，各有各做，你認為有用既事就去，認為冇用既就幫手諗其他方法

聽日唔會係end game
應該話end game從來唔存在
人冇事先做到世界冠軍

國歌法過左 我地日日大大聲播榮光

尤其班後生 and 學生更加要冷靜，唔好白白送頭，否則人數會越來越少
理大一役的教訓要緊記，靜待機會....知取 \
推.....h s u p

早兩個禮拜已經咁吹527 黎到前一晚又轉曬風向
重狗上陣應該一早知架啦？
次次都係臨上場又叫人退 仲邊有心下次再準備出黎
咁你話我地仲罷唔罷工好喇？

反行動post
拉

尤其班後生 and 學生更加要冷靜，唔好白白送頭，否則人數會越來越少
理大一役的教訓要緊記，靜待機會....智取 \
推.....h s u p
錯字.....再推 h s u p

唔係唔做,要做就做啲有成效既野.聽日黎明行動.揾埋記者黎影.但我地只唱榮光.話呢首先係我地既國歌.用聲去抗議.不停唱.要唱就唱呢首.同世界講呢首先係我地既國歌.你地咁中意浪漫呀嗎.聽朝全香港浪漫

推呀屌你

好多謝仲有清醒巴打肯出post

大家諗諗佢 情緒主導係冇用

罷工可以留係屋企，可以落樓下食早餐，唔駛去金鐘畀人拉都參加到

聽朝九點開始只唱榮光.同各大外某講呢首先係國歌.橫掂都阻唔到.我就用正直又唔犯法又可以正名化我地既抗爭

點知就係勁多熱血行動撚入黎屌你例牌個啲不如乜都唔做啊乜乜柒柒等輸啦

冇錯，睇戲要睇得透d
無限之戰打完死左一半人過左幾年先真正end game

成日聽依句唔通之前俾人咬嘅手足一致認為要做XXX?
根本有班人用義士之名去support自己說話，或者之前義士做/講過XXX，所以依家唔跟就係當人condom，根本好少義士會公開評論自己對行動睇法，就算某一義士係你朋友，都只代表一個人睇法

要出既照出,不過唔係金鐘.係各地鐵.唱榮光.最好CALL埋記者.我地用聲去抗爭.要靚呀嗎.要好正直呀嗎.要正義呀嗎.要人睇到我地有反抗聲呀嗎.我地就要政府污名化.俾外國睇到聽到我地今日無力攻,但有力唱

你地當佢地係condom?對得住班手足？
所以我地要推更多人去陪佢地做condom!

5毛樓主
又係度分化手足

唉,好撚辛苦對住你呢啲手足.有時唔係對方勁.原來係自己友勁

推！

佢要諗到咁偏 要鑽牛角尖都冇法
大部分正評嘅人一定支持勇武
但聽日係需要理智分析思考下

經多人分析後聽日效果可以話係零，
成本係100
講緊唔係賭錢 係賭手足人命

當然佢地班人可以死拗話唔出一定係零
係冇錯 但對家本身可以100分
因為我地唔出佢地只得10分得著
唔係每場仗出咗嚟就係贏
有時要接受輸少當贏

我偏向睇分析同數據
送100個頭出去 換空氣返嚟
你話結局係我地笑得出定係黑警笑得出？
想表態點解唔做其他任務呢

我從來唔會同自己手足講佢係五毛

我地面對既係土共呢隻大老虎
同土共對抗係長期戰黎
希望大家真係分析晒所有利弊
講兇狠，你唔夠班狗咁兇殘
講部署，我地無一個明確既計劃
況且香港大部人味完全覺醒
聽日我估人數都係2-3萬左右
明知呢個係陷阱
係咪真係呢個時候同佢地與死相博？

假膠味濃

其實如果你當個政府係廢嘅
佢立咩法suppose你都唔洗理
因為你應該著眼於點樣takeover 個政府
佢寫成點你都可以還原番
所以聽日係為啖氣？ 為畫面？
為左話比人聽我地唔會妥協？
定係純粹增加個系統嘅entropy？
我搞唔清了

設個局俾你都要送頭，同埋依家局勢係唔到香港任何人話事。

用愛與和平用左十幾廿年啦
仲玩唱歌仔同要畫面
我地要嬴唔係要畫面

你真係手足既就唔好係度潑冷水
大戰前講D咁既野

五毛狗

傷敵零 自損一千

就算聽日俾你攻到入去
你覺得可以拖幾多日？

請大家要出照出.但只唱榮光.俾外國睇我地無力感.睇個政府有幾仆街.唔好屌狗,只唱歌

咪典型個啲熱血傻閪囉
聽日唔出就宣佈運動已完個班

唔會勸你地唔好去做啲咩
但Be water 係場運動可以持續咁耐既基石

冷靜下個人啦你.

咩都陷阱，送頭，以後用念力抗爭算啦

戰你老母咩.你好打得?依家係你俾狗打咋.計劃又無.一味講要贏.要贏.無集會同遊行行先你連金鐘站門口都出唔到呀.我係五毛叫哂你地出去啦仲叫你冷靜

用念力

以後用念力

有人覺得值就會出。有人覺得唔值，都會出去做哨，去觀察，去見證。

兄弟爬山，勸完就算，人哋聽唔聽一回事，唔好情緒勒索。

你咪又係係天橋發夢，咩都置身事外移民啦你

無錯

係 又唔係最後一戰 我覺得比佢過好過
真係唔想手足有事 港島區難入難出 好難支援

其實應該前一日攻入去好d，前一日中門大開

咁你ready好味

不如入元朗bbq

用念力啦

仲有嗰堆想被罷工嘅人 請你哋唔好咁自私
上年就係有班手足為咗大家被罷工 俾人告暴動 仲有兩個俾人告謀殺
如果你哋連射波嘅勇氣都無 咁你哋就返工啦

未 唔小心中彈到而家都仲有陰影
所以更加希望手足好好保護自己
錫身錫身 包撚到hom先好做嘢
無事先做到世界冠軍
一日未死一日都仲有希望

要做就去做,唔想再講.自決係留俾冷靜思考既人.唔係一味話自決,自己決定點做就點做.大家最緊要無事

係太少人去救，又錫身唔用自己架車去擋先搞到咁，人地塞左兩個禮拜紅隧你又唔講

嗰日仲少人？多到不得了
武力唔夠係真嘅……

我估明天想接近金鐘都好高難度

其實唱歌都可以拉你非法集結，樓主唔好以為浪漫冇後果，冷靜一下先

念能力都要！
思想上係長期都想光復到香港

同以前唱今天我有咩分別？

我認為聽日出去叫下算，勇武真係送頭

你有咩方法有效提出黎研究下.

好煩膠

希望你身體安好

留喺屋企睇連登做冷氣軍師抗爭啦
勇武送頭不了

最慘就係浪漫化漫畫化成件事嘅好多人根本就唔係出去嗰啲，屌晒你地班人呀！當睇漫畫當睇戲啊！？

又係你條冷氣軍司推人去死

對你地黎講念力先係最緊要，有咩事諗下就會成功架啦

旺角多尖嘴少，太集中係一個位

又係你條冷氣軍師用口抗爭

push

希望各位手足冷靜諗清楚利弊
有啲野唔可以用情感主導...

同埋二百幾萬人先得十萬人去仲要9成後勤黎兼無裝又要比你班陷阱撚屌老母，係我都絕望跟豬緩出去受把算

聽日做既唔係要做既野而係你淨係識做既野.諗多啲野.個個人有一個腦.個個都諗唔同既野,但我地應該集埋一齊意見.再表態個結果,呢個先係我地要既民主.依家我地只係散沙.我地連基本既民主都未成形.只有遊行同集會先成功過.

唔係講呢場抗爭，係講緊聽日呢場仗
放眼歷史，最後輸既人都係因為太執意打一啲冇勝算，浪費自己兵力既戰役

原來淨係覺得今次唔應該出就係用口抗爭，冷氣指揮官你都幾勁㗎喎，鍾意睇流血浪漫情節自己睇漫畫啦，用把口叫人出嚟打俾你睇真係戇撚鳩。

咁你用念力抗爭啦

所以咪話咩都係陷阱囉咩都無意義囉，返工返學相信政府唔怕

老實講我絕對認同，唔係送唔送頭
係根本戰力上既差異太大，成效又少
打無把握既仗，犧牲已方既實力
完全真係冇意義

唔好感謝我,聽日我開定個屎忽俾人屌,實俾手足屌鳩我叫人唔好出搞到少人俾拉.

做乜呀，冇第二句啦？冷氣指揮官，又講唔出聽日叫人圍嘅作用，自己鍾意睇到叫人出去，自己喺度食花生正一仆街。
講嚟講去得個幾句，廢柴自己返去睇電影啦。
戇鳩仔見人哋講就跟住講。

你講你用咩方法阻到.攻到入去,你一味講一定要出,但又唔講方法

戰力相差得遠就一直都係咁，但今次連啲建制派都喺晒立法會，條法案就過硬嘅，有一班人叫人圍立法會都唔知做乜撚。

你根本完全講唔到內容

繼續繼續 唔好比佢停

隨你點講，為打而打真係浪費
起碼都要有目標
524為左比國際睇到香港反對一國一制
出黎、唔難做到，做完即散都得

聽日出黎，先唔好講幾難先阻到開會
淨係警力都多過524好多

唔好追擊手足啦,佢嬲得濟啫,佢恁該無心既.大家都係手足.一齊討論用咩方法最好

我一定繼續個喎，屌柒你呢啲冷氣指揮官

呢啲叫討論咩？講晒所有點解認為唔應該浪漫化抗爭原因，總有啲柒頭皮走出嚟講廢話，又唔講究竟聽日死圍嘅好處係乜。

算啦.佢地負面太耐未釋放啫

黑警咁大武力都攻咁耐先入到理大，入唔到中大
冇組織冇計劃冇比黑警更強火力要攻入立會？

Well said

九品芝麻官都會話善良嘅人要比奸人更加狡猾，唔好為啖氣執著一時嘅勝負-唔好win a fight lose a war。

其實武力咁唔對等要硬攻點都攻到...

立埋國安法仲點打

乜罷工同振興香港黃色本土經濟 同重狗上陣有關係？
出黎行街咋wor 著下黑色衫咋wor 食下自己鍾意食嘅本土店咋wor～

呢度仍然是香港🇭🇰 呢度是香港國🇭🇰 呢度是多元化同國際化嘅福地🇭🇰 呢度有民主自由同言論自由。

光復香港 時代革命
六大訴求 缺席不可
兄弟爬山 各自出力啦！ 總之唔好無謂送頭，冇理由咁多條人命為咗一個林病 同 維尼去犧牲。
記得保持冷靜，大家嘅目標都是一致 勝利是留俾有腦嘅人。

唔該你多d用腦。

*一

方法我一個人就諗唔到.方法要全部加埋一齊諗先夠.但唔建議聽日去金鐘同做無關目標既野

班奴才已經返咗立法會過夜

改變心態最緊要，有大台有人指揮.犧牲少啲.但變咗依賴.同埋香港人心態係大台做錯實有人俾佢去賴同屌.無大台令我地呢場運動走到迫中共格硬黎既成功策略.但同時犧牲好多.各位都可以做自己最好既野.但無大台都可以集結好既方法架啫，唔駛下下都圍啲0%功效既野.同埋方法係咪得一種.香港人最多創意，無理由下下得返圍架

個個都話24 號 贏國際文宣，
但如果唔係幾萬冒死上街，
邊有文宣你做，
國際當你比人強姦唔反抗，
姐係合法性交。
改變應該係上半埸做到真be water, 減少被捕人數，
之後反屋企做下半埸做國際線。

【為防612重演 建制議員提前通宵爭櫈仔】

《國歌法》按計劃在今日（27日）恢復二讀；同時北京召開的人大會議於周四審議「港版國安法」。香港政治形勢再度緊張，有網民發起今日包圍立法會，以阻止國歌法通過兼抗議「港版國安法」。

議會內外刀已出鞘，箭已上弦。攻防戰一觸即發。據了解，建制派議員擔心去年6月12日示威者包圍立法會下，成功阻止逃犯條例恢復二讀之事件重演。因此通宵留守立法會，以確保明日有足夠法定人數開會。

根據規定，若會議人數未過半，即有機會流會。建制派議員是次行動相當低調，為防止有示威者包圍立法會而無法進入大樓開會，決定提前一晚到達。

截止午夜，據悉已有20多位建制派議員抵達立法會，包括梁君彥、李慧琼、廖長江、陳克勤。而其他建制派議員亦陸續趕到，並在大樓內的議員辦事處過夜。

文/ Mc

Source : 加山傳播

支持樓主推推推

可否要求網主block鳩曬嗰啲叫手足出去送死嗰啲post? 反正擺明就犯法

呢個世界無平同貴既觀念.只有值同唔值.你可以用好高價錢買同好低價買同一樣既野.但值唔值就你個人去睇.大家各做各.唔好有事就得.安全第一

明明仲有好多野做，但次次都會俾對家煽動到變end game，現代抗爭唔係靠打，依家都唔係清朝，有刀有槍（一支棍果d槍）就組到軍隊

國家隊有曬槍砲，都係用離show肌肉，主線都係貿易戰果d文戰

今次唔係end game啊
今次唔係end game啊
今次唔係end game啊

留得青山在呀

曼德拉點樣贏？睇完再諗點做

心聲

今次係我第一次做散水撚
以前都好尊重大家既自由意志
但係527實在太危險 對唔住

524咁和平 到頭來都比狗屈暴動
聽日有起咩事一定係暴動起跳
個政府呢幾日係咁放大”私了”事件去正當化國安法
加上疑似黑社會招募人扮手足襲警既whatsapp流出
全部全部都係為528既國安法人大表決鋪路

聽日去金鐘 為乜 為阻開會 係咪？
612我地要阻二讀
但聽日議會發生咩事已經唔係你同我阻到
D保皇狗已經到晒 夠鐘就開始傾國歌法
消極d講 就連國安法要過我地都阻唔到
我唔係叫你坐以待斃
但必須要承認 只有國際壓力先有可能扭轉到國安法
否則 我地就要準備迎接攬炒

講番527
成個金鐘都係水馬加超重佈防
加埋成個港島都係便衣狗
我驚你連海富中心 灣仔 中環都去唔到
更加唔好再諗咩PP會保你 去碼頭換裝
周圍都係秘密警察蓋世太保
全個金鐘都係超高清人面識別cam

金鐘係商業區
你十幾歲後生仔出現係個度一定比狗SS
可以點扮番工同路過？
到時又拉你48個鐘打你一身

勇武手足更加要諗清楚
你袋1支火魔係身
唔單止掉唔到入立法會 掉唔傷d狗
而且一比人SS就即刻拉你+還柙
你聽日出左屋企門口就唔知幾時先番到屋企
有排都見唔到你鍾意既人 朋友 屋企人

我從來冇反對過火魔
但金鐘地形上已經輸
有起咩事上黎匿都冇得你匿
重點係聽日做d乜 對敵人既傷害值都係0
成件事係我地蝕晒 你真係要諗清楚

而家既主線應該係等國際對國安法表態
528一齊睇人大有咩花臣 再一齊諗下一步棋
我唔想你到時係臭格/醫院呀

講到底
我希望你可以諗清楚
因為你好重要 每一個都好重要
我地既勇武前線巴係之前咁多役已經傷亡慘重
聽日之後仲有好多場仗要打
我唔想到時見你唔到

要平安

我會一直推post推到天光
等更多手足見到

六大訴求??? WTF???

你留意下po文

巨人腳邊好危險！

釋法呀！希望唔會亂咁解釋

一早block左你

五毛：
你唔送頭就係當義士condom

屌啦，無一個真義士希望其他手足送頭

五毛：
你唔送頭就係當義士condom

屌啦，無一個真義士會希望其他手足送頭

所以其實根本冇必要抗爭，因為你地螳臂擋車，根本唔係中共既對手

啱啊 從來都無endgame呢回事
眼光放遠少少唔該
見到浪漫主義情緒勒索真係好燥
一年啦 我哋係要跟住個世界變㗎

狗已佈定個陣

忌浪漫、宜流水
留返條命同佢鬥

請考慮下風險同效益對比

全港都要車手 塞撚爆佢就岩

點解要人解救自己

香港人一定可以一拳打爆中共

支那國歌關我撚事

你點解咁撚煩嘅

唔好偏概全，唔係今日咩都唔做.只係唔好做對目標一啲效都無既野而犧牲手足.其實好多野都可以做.各自爬山.一定要安全

be water + creative

呢兩点係我哋需要嘅

但果陣d狗突然退場喎...sosad

而家仲會唔會

再:手足o係入面夠話取消功能組別

由一開始就冇諗過可以阻到開會,亦唔認為目標應該放係金鐘
但我認為仍然要出去,因為最少可以展示到比香港人/國際睇我地係反抗緊

今日，宜以靜制動

推 從來都唔係endgame
武力唔對等呀

宜家有呼吸都會拉，各位be water

好危險

同意。形勢已經大大不同。 從來打仗都吾會事先揚曬， 對家已經報曬防。垃圾會仲預左咁多個鐘搞。

無意義白白送頭只令我方損失， 日後吾夠人。 留得青山在。

推
唔好浪漫抗爭
我唔想見到你地又暴動罪

唔理性 又想贏

只有擁有絕對武力先得

畀你贏到班狗賊， 仲有支那軍等你

點解仲有人以為勇武係唯一方法？

放長雙眼等共狗黨自爆啦

畫面夠靚咪得
你叫人唔好出係分化撚係五毛

其實講咗至少幾個月啦..